{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000170167&dispCatNo=100000100040011&t_page=카테고리관&t_click=스타일링_전체__상품상세&t_number=7",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "그라펜 웨트 헤어 스타일링 기획 (해수 컬크림100g+제주 해수 볼륨 스프레이100ml)"
    },
    "text": "ヘアケアラインのスタイリング製品であるグラフェンブランドの「海水カールクリーム」は100gの容量で販売されています。製造されてから36ヶ月間使用することができ、使用方法は適量を手に取ってこすった後、髪にまんべんなく塗ってスタイリングすることです。 海水カールクリームの構成成分は、精製水、セテアレス-25、フィジー-7グリセリルココエート、グリセリンなどで構成されており、海水(10,000ppm)も含まれています。さらに、ヘアケアラインで販売される製品である「済州海水ボリュームスプレー」は100mlの容量で提供され、ユーザーが望むボリュームを提供するために開発されました。製品には、変性アルコール、海水(10,000ppm)、アクリレート/オクチルアクリルアミドコポリマーなどの成分が含まれています。 また、ヨモギエキス、アルガンカネルオイル、オリーブオイル、ホホバ種子油などの自然成分も適用されました。 この製品は、髪のボリュームを高める効果があると言われています。ヘアケアラインの製品はすべて、細かい成分が確認できるように半透明の容器に入っています。この製品はグラフェンブランドでのみ販売されており、他の製品と一緒に使うことでヘアスタイリングに良い効果が期待できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラフェンブランドの海水カールクリームの容量は何gですか？",
            "answer": "海水カールクリームの容量は100gです。"
        },
        {
            "question": "海水カールクリームの使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "海水カールクリームの使用期限は36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "海水カールクリームの使用方法は？",
            "answer": "適量を手に取ってこすった後、髪にまんべんなく塗ってスタイリングします。"
        },
        {
            "question": "海水カールクリームの構成成分は何ですか？",
            "answer": "海水カールクリームの構成成分には精製水、セテアレス-25、フィジー-7グリセリルココエート、グリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "海水カールクリームに含まれている成分の中で特に注目すべき成分はありますか？",
            "answer": "海水カールクリームには海水(10,000ppm)が含まれており、海の成分が髪に良い効果をもたらします。"
        },
        {
            "question": "グラフェンブランドの済州海水ボリュームスプレーの容量は何mlですか？",
            "answer": "済州海水ボリュームスプレーの容量は100mlです。"
        },
        {
            "question": "済州海水ボリュームスプレーの使用目的は何ですか？",
            "answer": "済州海水ボリュームスプレーはユーザーが望むボリュームを提供するために開発されました。"
        },
        {
            "question": "済州海水ボリュームスプレーの構成成分にはどんな成分が含まれていますか？",
            "answer": "済州海水ボリュームスプレーには変性アルコール、海水(10,000ppm)、アクリレート/オクチルアクリルアミドコポリマーなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "済州海水ボリュームスプレーにはどんな自然成分が配合されていますか？",
            "answer": "済州海水ボリュームスプレーにはヨモギエキス、アルガンカネルオイル、オリーブオイル、ホホバ種子油などの自然成分が配合されています。"
        },
        {
            "question": "グラフェンブランドのヘアケア製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "グラフェンブランドのヘアケア製品は細かい成分が確認できるように半透明の容器に入っており、他の製品と組み合わせて使うことでヘアスタイリングに良い効果が期待できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 555
    }
}